(求救，有片)手提電腦開機同運行中發出好嘈的怪聲

開機就會有呢d好嘈怪聲，過一陣又冇。之後開左一，二個鐘又出現返，又係咁樣好嘈，一二分鐘又停。

平時 我係 接左mon 用，但期間全程冇死機黑mon，就只係出怪聲。

有冇人知咩事?

拆開黎睇啦

我諗係風扇

鬆咗

但時有時冇嘈, 可以點搞呢?

拆開佢啦

唔好意思，係拆開個底蓋定係連風扇都要拆散埋?